如果一打開lift 門 見到隻獅子

你會點做？

企定定 等佢山門

禁住開門制 等佢入lift囉

我喺𨋢入面定出面

貓科動物，只要同佢眼神對望佢無咁容易襲擊你，其間再關門走佬

除褲

鬥獸棋：大象食獅子
可以屌死佢

等佢出𨋢囉
有咩問題

行樓梯

撳返閂門制

貓嚟

屋企隻貓毛色同獅子仔有啲似
有時成日諗假如有一日佢唔小心入咗架lift
開門嗰個會唔會嚇撚死以為有獅子

咁你隻貓都幾大隻喎